[畫葡撻］人同食物有咩分別

物競天擇弱肉強食
特別係香港 一個以錢為核心價值嘅社會
人對人好多時候都變咗用錢衡量
私樓仔 公屋仔
為咗錢可以去到幾盡呢？
道德上 其實損害其他人利益 冇乜人會大大聲認同
但私底下 其實只係保障緊自己利益
如果有一個損人利己 而冇後果嘅機會 有幾多人會實行？

一啖咬落去個葡撻嘅時候
有幾多人睇唔倒 又有幾多人扮睇唔倒

Sorryfor1999

Ig:

Gchi樓主
係咪油畫
個lighting同酥皮做得好好

用咗塑膠彩
多謝Gchu!